<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Аренда от собственника on АО "Институт "ЭНЕРГОСЕТЬПРОЕКТ"</title><link>https://aoesp.ru/ru/</link><description>Recent content in Аренда от собственника on АО "Институт "ЭНЕРГОСЕТЬПРОЕКТ"</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-RU</language><atom:link href="https://aoesp.ru/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Организация</title><link>https://aoesp.ru/ru/footer/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aoesp.ru/ru/footer/about/</guid><description>АКЦИОНЕРНОЕ ОБЩЕСТВО Проектно-изыскательский и научно-исследовательский институт по проектированию энергетических систем и электрических сетей ЭНЕРГОСЕТЬПРОЕКТ</description></item><item><title>Контакты</title><link>https://aoesp.ru/ru/footer/contacts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aoesp.ru/ru/footer/contacts/</guid><description> 105318 г. Москва, Ткацкая ул., д.1 aoesp@aoesp.ru +7 (495) 652-9226 +7 (495) 652-9301</description></item><item><title>История</title><link>https://aoesp.ru/ru/history/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aoesp.ru/ru/history/</guid><description>Приказом Министра строительства электростанций № 127 от 27 июня 1962 г. был основан в те времена еще Всесоюзный проектно-изыскательский и научно-исследовательский институт &amp;ldquo;Энергосетьпроект&amp;rdquo;. Следующим приказом №133 от 29 июня 1962 г. были определены основные отделения и подразделения института, ими стали:
Отделение дальних передач, г. Москва; Горьковский отдел комплексного проектирования; Северо-Западное отделение, г. Ленинград; Латвийский отдел комплексного проектирования, г. Рига; Белорусский отдел комплексного проектирования, г. Минск; Украинское отделение, г. Харьков; Днепропетровский отдел комплексного проектирования; Львовский отдел комплексного проектирования; Киевский отдел комплексного проектирования; Южное отделение, г.</description></item><item><title>Контакты</title><link>https://aoesp.ru/ru/contacts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aoesp.ru/ru/contacts/</guid><description>АО &amp;ldquo;Институт &amp;ldquo;ЭНЕРГОСЕТЬПРОЕКТ&amp;rdquo; 105318 г. Москва, Ткацкая ул., д.1 aoesp@aoesp.ru Приёмная +7 (495) 652-9265 Канцелярия +7 (495) 652-9301 Управление Гераскин Дмитрий Юрьевич (генеральный директор) +7 (495) 652-9226 aoesp@aoesp.ru</description></item><item><title>О компании</title><link>https://aoesp.ru/ru/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aoesp.ru/ru/about/</guid><description>Основными направлениями нашей деятельности являются: комплексное проектирование электросетевых объектов, стратегическое планирование развития энергетики, осуществление научно-исследовательских, проектных и инжиниринговых работ в области создания систем управления в электроэнергетике, проведение энергетических обследований и энергоаудита, выполнение функции генерального проектировщика и генерального подрядчика.
Основанный в 1962 году, Институт всегда был и остается ведущей организацией России в области разработки энергетических проектов любого уровня сложности, заслужив высокую репутацию как в России и странах СНГ, так и за рубежом.</description></item><item><title>Раскрытие информации</title><link>https://aoesp.ru/ru/disclosure/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aoesp.ru/ru/disclosure/</guid><description>Акционерный капитал В соответствии с Уставом Общества 100% акционерного капитала Общества принадлежит государству в лице Федерального Агентства по управлению Федеральным имуществом.</description></item><item><title>Управление</title><link>https://aoesp.ru/ru/management/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aoesp.ru/ru/management/</guid><description>Генеральный директор Гераскин Дмитрий Юрьевич Генеральный директор Общества действует на основании Устава АО “Институт “ЭНЕРГОСЕТЬПРОЕКТ”, утвержденного Решением Федерального агентства по управлению государственным имуществом № 892-р от 09.12.2015 г.
Общее собрание акционеров Полное наименование: Федеральное агентство по управлению государственным имуществом Сокращенное наименование: Росимущество Веб-сайт: http://www.rosim.ru</description></item></channel></rss>